<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Mi Aplicación</string>
    <string name="title_home">Inicio</string>
    <string name="title_dashboard">Tablero</string>
    <string name="title_settings">Configuraciones</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="light">Claro</string>
    <string name="system">Sistema</string>
    <string name="dark">Oscuro</string>
    <string name="theme">Tema</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string-array name="language_options">
        <item>Inglés</item>
        <item>Español</item>
    </string-array>
    <string name="notifications_on">Notificaciones: Activadas</string>
    <string name="notifications_off">Notificaciones: Desactivadas</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y Condiciones</string>
    <string name="view_full_terms_and_conditions">[Ver términos y condiciones completos]</string>
    <string name="legal_content">Esta app usa componentes de código abierto del Proyecto de código abierto de Android (AOSP), incluidos los vectores dibujables proporcionados por Android Studio.
Política de privacidad:
Recopilamos y utilizamos información personal de manera responsable para mejorar nuestros servicios. Sus datos están seguros y no se comparten con terceros sin su consentimiento.

Términos de servicio de:
Al utilizar nuestra aplicación, usted acepta seguir nuestras reglas. Los usuarios deben tener al menos 13 años de edad. No se permiten actividades ilegales, spamming o acoso.

Seguridad de los datos:
Utilizamos medidas estándar del sector para proteger sus datos del acceso no autorizado.

Aviso de derechos de autor:
Todo el contenido dentro de nuestra aplicación es de nuestra propiedad y no puede ser reproducido sin permiso.

Conducta del usuario de:
Por favor, sea respetuoso y absténgase de publicar contenido ofensivo o dañino.

Actualizaciones y cambios de:
Podemos actualizar nuestras políticas en cualquier momento y le notificaremos de cualquier cambio.

Resolución de Disputas de:
Cualquier disputa se resolverá a través de arbitraje siguiendo las leyes de Colorado.

Información de contacto:
Si tiene preguntas o inquietudes, no se comunique con nosotros.</string>
</resources>